見到呢個衰妹之後 我大概明點解有手足713光復上水唔去都要睇佢

佢真係好完美❤️🤩😍💕

55

又唔反演

一生只愛李彩演

樓主三毛

老婆 你嗰晚真係好靚❤️

收皮啦 遲早香港唔再係香港佢入都入唔到黎呀

佢會回來見我的
我地約定左

負皮嘅死毒能
吳抵得我有女？？？

姐姐您竟然咁睇我

慢慢單機

G持牙gay
G持牙演✊

要割蓆了 估唔到你係啲咁嘅人

牙佬 ho ball！！！
娛樂台好彩有你呢d高汁會員！

哇姐姐您真係臭雞來的

韓狗智商係咁上下

雖然我係臭雞 但都會發夢

我成日發夢 夠比你屈三毛

咁完美都咁多負皮
連登已死

雞嚟

收皮！！！！！

樓主259

梳怪錯你
我地和好

佢係幾好既

Blk撚左佢啦

雞！！！

樓主正臭鴨

ching sick ball

利9=狗公

那一年 我就這麼無聲無息的錯過你了

回過頭來 才赫然發現

你早已不在我身邊

有什麼用呢？不管當初多麼珍惜或瀟灑 分離都是注定的

但又不甘於此 不甘於自己的心 不願妥協放棄

曾經

不論我多麼的冷漠 裝作不在意 發傻

你總是能視而不見似的 依然對我好 對我笑 把我當特別的 我也知道 其實在我心裡 你早就是不一樣的存在

即使我否認 裝作不在乎 也沒法抹消那份情感

於是 我開始發狂似的尋找你的身影 尋找能讓我們有交集的生活

三年後

我如願以償 你我進入了那個 我自以為能讓我們重回過去重新有交集的地方

我以為一切就能如我想像的美好 我們能比以前更親密 可惜事與願違

短短半年內 我放棄了 放棄了我的理想 放棄了我們的關係 放棄了我們的感情

我釋然 我放下

表面上的我們越來越沒有交集 只剩偶爾在路上的禮貌招呼

我們都有了不屬於對方的各自生活圈 依舊踏實快樂

沒有了暖心對話 沒有了關心問候

一切漸行漸遠 但我知道

我們沒有不好

我們沒有不合

我們沒有爭執

我們沒有誤會

只是隨著時間空間的轉移

現在彼此

只是我們都不同了

阿演你而家做左idol, 都要好好生活下去阿

牙gay弱智

仍要生活

得唔到我嘅心就抹黑我？

斬蛇誤會na

收爹啦
你漁翁撒網色咁狗公我地娛樂台小姐姐都未同你計！！！

樣衰

一開頭我講到明我係playboy
係你咎由自取

對唔住你唔好嬲啦
你返來我身邊啦好嗎

都攤咗牌....
我地之間仲有咩好講

洗唔洗咁小氣

713想影佢都影唔切 啲動作太快 我跟唔上影到馬騮跳舞gif咁

仆街笑咗

Dllllm

俾成千去睇佢 我寧願去光復上水
利申 藍c

面闊鼻塌 有咩好吹奏

唔得？

好肥喎

對牙演唔字 我應該拍片 反正可以拍住片影相 但係當時太hyper

無話唔得 你話鄭若驊好好屌都得

樓主彩燕黑

唔緊要有心ok❤️

fake

似係為左佢多啲囉

呢個暴徒來

等我制伏佢

哇你個死差9！

好柒好柒好柒

你？

你

斷

屌你

反彈